{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=402&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 호텔 YES"
    },
    "text": "周辺には仏国寺駅まで徒歩0分、仏国寺までは3km、石窟庵までは4km、元城王陵までは2.5km、南山登山までは0分、普門団地までは5分、カリフォルニアビーチまでは9.25kmです。 客室の内部施設としては、全客室に65インチのスマート-TV、ウォシュレット、Wi-Fi、空気清浄機、ネットフリックス及びユーチューブ視聴可能、スタイラーが完備されており、フロント及びその他の施設としては4階のペンションルームで調理可能、スナックバー利用可能、屋上ティーテーブル使用可能です。 biancoスタンダードキング客室は実駐車無人客室です。 フロントではここはどう会員であることを教えてください。 客室番号とデザインは店の運営状況に応じてランダムで割り当てられ、入室の際には身分証明書の確認が必要ですので、ご了承ください。 未成年者は入室が制限されますので、身分証明書を必ずお持ちください。",
    "QA": [
        {
            "question": "仏国寺駅までは徒歩でどのくらいかかりますか？",
            "answer": "仏国寺駅までは徒歩で0分です。"
        },
        {
            "question": "仏国寺まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "仏国寺までは3kmです。"
        },
        {
            "question": "石窟庵まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "石窟庵までは4kmです。"
        },
        {
            "question": "元城王陵まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "元城王陵までは2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "南山登山まで徒歩でどのくらいかかりますか？",
            "answer": "南山登山までは徒歩で0分です。"
        },
        {
            "question": "普門団地までどのくらいかかりますか？",
            "answer": "普門団地までは徒歩で5分です。"
        },
        {
            "question": "カリフォルニアビーチまではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "カリフォルニアビーチまでは9.25kmです。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、全客室に65インチのスマート-TV、ウォシュレット、Wi-Fi、空気清浄機、ネットフリックス及びユーチューブ視聴可能、スタイラーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのようなサービスが利用可能ですか？",
            "answer": "フロント及びその他の施設としては、4階のペンションルームで調理可能、スナックバー利用可能、屋上ティーテーブル使用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊するためにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "客室番号とデザインは店の運営状況に応じてランダムで割り当てられ、入室の際には身分証明書の確認が必要です。未成年者は入室が制限されますので、身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "会員であることは必要ですか？",
            "answer": "フロントではここはどう会員であることを教えてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 428
    }
}